[黃色經濟圈]唔止小店 要有黃色企業

而家黃色經濟圈嘅模式不利擴充
大家湧去某幾間出名嘅小店 而間舖就消化唔到咁多人 排長龍個畫面好靚 但其實係唔理想
舖頭消化唔切 實際都唔係賺多好多
顧客要等好耐 浪費time cost
同時門檻高 好多淺黃人唔會同你排
而且其實威脅唔大 因為個市場佔有率低
但其實我哋一直忽略咗黃色企業
HKTVmall
王維基有去中大保衛戰
壹傳媒
唔使講啦
大班
太子爺撐抗爭被中國封殺 金企業
大快活
杜生被中國封殺都照請做代言人

幫襯佢哋門檻低
好多分店容易消化黃人嘅購買力
容易集資擴充去搶市場
所以文宣方向要令更多淺黃幫襯黃企業 甚至投資落去

黃色經濟圈的障礙

蕭生都冇？

一時好rough咁出呢個post
大家可以補充

推

推推

仲有光時啊喂

炮台山間紅磡冰室改名做時代冰室

已經將藍店變成黃店

燒山好野

大家記得多d幫襯

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文評語
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

當然冇唔記得光時
但始終光時暫時規模太細
就係消化唔到啲購買力
訂咗貨要幾星期先到
未擴張到咁上下嘅規模之前要令淺黃知道唔想等咁耐可以去HKTVmall

HKTVmall都okay

點解無人推post

大班唔係跪左加割席咩？

【Kelly Online】疑轉發譏諷「藍絲」警察帖文網民籲罷買 大班西餅太子爺急道歉

2019-09-02 10:24

郭勇維隨後刪文道歉。資料圖片

fb截圖

大班麵包西餅公司創辦人之子郭勇維，疑於社交網站轉載譏諷「藍絲」和香港警察的帖文，為此舉惹怒不少內地網民，更呼籲罷買。郭勇維隨後刪文道歉，大班麵包西餅亦回應稱郭的個人言論不代表公司。

郭勇維在其個人facebook轉發多則貼文，譏諷支持政府和警察的市民「無腦」的貼文，有網民將有關轉發截圖，隨即惹來不少內地網民的不滿，甚至呼籲罷買。郭勇維隨後刪文道歉，稱有關言論只是個人分享，與公司無關，「若有關言論或資訊引起誤會或冒犯任何人，本人就此作出道歉。」大班麵包西餅也迅速與郭勇維「割席」，稱郭勇維只屬幾十位董事之一，強調郭的個人言論不代表公司。

不過淘寶及天貓等網上購物平台現在已經搜索不到大班麵包西餅的店舖，淘寶上的大班西餅旗艦店早前亦已關閉。

source ： 頭條日報（慎入）